[全民造星3] 天星銀行即係小米銀行，美心伍淑清係顧問主席

Hello，有圖
呢個係天星銀行班底，有小米高層同美心太子女伍淑清，伍淑清嘅角色就係顧問委員會主席

小米有咩問題就唔詳述啦，都係個人私隱洩漏風險之類啦，入去派嬲，提醒吓啲「造星迷」唔好亂咁開戶

🇨🇳 天星銀行 🇨🇳

丫唔記得講，撐警八婆陳貝兒都有份幫天星賣廣告

尋晚個TVB任務連500人都無？

▸商家背景◂ 香港各間虛擬銀行的背景
「虛擬銀行」，即係只係得網上服務，而冇實體分行嘅銀行，香港金融管理局喺 2019 年發出八個虛擬銀行牌照，而呢八家銀行嘅背景係咁

Q

Push

求

晚安！

晚安阿bra

我call人先

推

腦腦晚上好
食飽飯未

腦

Upupup

派嬲嬲

Help pish

Up

準備食啦你呢

食飽飽

原來熱2

push

係就用Monzo

推呀

俾人block左，需要增援Over！

psuh

咁惡

咁都關條八婆事

算啦，幫kfc賣廣告都冇人理啦

唔夠揪，block得勁快

#2啦

咁癲

根本冇人用virtual bank

清你睇通晒，堅。推

幫緊拖
開佢拖

block得快到痴線，需要增援

#1

垃圾天星銀行

藍到發黑

聽日12手足被閉門審訊，話小小野都做唔到的入黎幫下手

done!

幫緊你，幫緊你

up

我o係香港無晒錢

咁多間之中係得間mox正常少少
用其他既話就等被共產啦

用緊mox

陳貝兒條死藍絲又幾正，高白瘦

仲未火化咩

竟然...

老虔婆

ok

基本上全部所謂香港既虛擬銀行都藍底
好似得一間無支資

即係間間虛擬銀行都係紅？
全部都有中資背景

viu 都只 tvb2 號

成班好似怨婦咁

即係mox都要當中資?

香港虛擬銀行係個伏黎

VIUTV 個APP係黃色就得，無人會再理其他野。

Pishhh

點解你唔話抵制viu

可否叫admin無視呢啲藍底TVB廣告商，就算佢唔同TVB合作都唔會用

人人都話要壯大黃圈，黃圈錢唔應流入藍圈，呢個我明，咁點解藍錢唔可以流入?

PPPPPPPPPPPPPP

推推推推

不遺餘力地追擊
不過依家啲網上銀行有唔少係中資

pudh

Pish

唔係單一係VIUTV落廣告就係黃. 市民都要自己揀貨用

屌，竟然搵後生仔賣廣告，差d俾佢呃到

pusy

放棄左年輕人，但又想賺年輕人既錢係咪？

搞錯 得咁少人做任

渣打行咁前

iphone都將用戶資料送中喎, 係咪都應該抵制吓 ???

9ush

ush

[ur[/url]

用緊monzo

伍淑清你真狡猾
老是常出現

原來陳貝兒係撐警

又一間小米

仲有個賊做代言人

咁撚搞笑搵呢條啊毛顧問 fintech？佢識條春？

好爆

個賊幾時死

花蛆：你係fucking star，使乜等佢放假

呢個要推

放棄佢老味

班打手唔會入嚟